有冇巴打去過澳洲working holiday

出年會去一年，想搵啲農場做下

最好同埋有車既fd去
搵到好工機會大d
最好唔好跟韓國/台灣工頭
搵笨柒

馬拉工頭同香港工頭都一樣搵笨柒
咪搵黑工做，搵白工其實唔難

出年4月出發

3月出發